IG死機？

有冇人都係上唔到ig

係

有

同wts

cannot refresh need, 係咪依10分鐘既事？

被封了？

屌！

same
以為自己wifi問題

fb ig whatsapp 死晒

世界末日

死哂機+1

Whatsapp ig fb 全部down晒

Same
仲以為自己WiFi有問題

same

Same

世界末日啦屌

5xx Server Error

fb ig 冇事, wts 有事
利申: newyork

我都係 以為自己wifi有問題
最後signal send得出先發現係個野壞左

抵死

same 見咩新聞都冇 仲以為係自己問題添

仲以為女神做咩唔覆機，原來死左，嚇鬼死